林鄭回應美或取消《香港關係法》：香港並非從美國拿很多好處

行政長官林鄭月娥今早出席立法會施政報告答問會，有議員問到中美貿易戰之下，當局有否評估美國取消《美國香港政策法》的影響，林鄭回應指香港並非從美國拿很多好處。

有議員詢問林鄭月娥，在中美貿易戰以及《金融時報》亞洲新聞編輯馬凱未獲續發工作簽證下，當局有否評估美國可能研究取消《美國香港政策法》的影響；林鄭月娥指商務局局長邱騰華一直在評估，過去幾個月與香港商會討論，亦推出支援業界措施。

林鄭月娥又指貿易和投資是互惠，香港並非從美國拿很多好處，香港是美國全世界貿易順差最高經濟體，兩地政府要維護雙方共同利益，若美國採取懲罰香港的措施，美國將會受損，又批評美國政府往往做單邊主義的事，當局對此非常有意見。

好！取消

好呀 快撚啲

nice

咁撚串

777:成日拎黎講 我依家單方面取消佢 睇你搵咩黎大我

快手取消

我就唔撚信佢唔驚

自大到

又批評美國政府往往做單邊主義的事，當局對此非常有意見。

好大既官威呀

佢真係唔識架喎
關係法淨係講貿易咋咩？

咁撚串, 有時D野返唔到轉頭架

咁撚臭串

取消啦

拎最多好處果個又好似真係唔係香港喎

所以取消機會都好大
中國由古至今最大問題就係太過傲慢和自我中心。
無論鴉片戰爭定二次大戰

到時真係取消咗, 隻鑊你揹唔揹得起呀

唔睇名以為口交部又出黎吠
收撚皮啦你老頂都笠緊水喇 呢個時候仲扮好打得

貿易法呢d象徵意義野嚟，美國帶頭唔認嘅話，即係話比全世界知唔再認為香港係一國兩制，呢個世界好多其他國家相應政策就會變

習近平講完香港不可取替
林鄭想破壞支那逃生門

刁大大 :屌你老母 斷我後路

真係取消咗到時等睇北京班友點輪你

777: 依家係我取消你 唔係你取消我呀

777真係好撚打得 對著trump 都仲咁口硬 真係唔係幾多個首長做到

沒有﹗
沒有﹗
沒有﹗
通過取消﹗

到時就會推個責任比陳浩天架喇

Carrie Lam carries HK

誠實豆沙包？
係中國借香港個名拎著數

呢下真係要SD比侵侵睇
睇下有咩回應 (最好恥笑下侵侵 比個地方首長串單邊主義

而家唔係一般官員或者冇資格既人講
係地方首長講出黎

D錢慢慢轉去英國先，
林鄭你慢慢同美帝玩

柒婆d 師奶講野都係冇撚腦

是撚但google 都識咩係香港關係法啦。

快SEND去侵侵TWITTER

睇黎係連仔驚過777多

支持取消關係法

快啲比外國傳媒啦

等看最後777跪入白宮主動含

搵人SEND去啦

焦土果班係咪應該要做野？

Gogogo

你去商會開會被人屌柒, 唔講返比傳媒聽？

成鳩日話焦土焦土

依家有機會啦

仲唔出手？

林鄭真焦土

讚成，但英文差，有冇範文，不停轉貼

on 撚鳩，來啦攬炒啦
睇下堆外資繼唔繼續留

咁撚快縮

連登仔根本就唔係做大事既

都係要去返隔離做實事

咁唔在乎，點解之前要鬧陳浩天？

咁唔撚中意美國d高官又dum自己d仔女去美國讀書
翻支那呀嘛屌你老母

美國關係法取消咁即係中英聯合聲明已經完全失敗
咁英國政府應該取消埋始作俑者林鄭既英國國籍

班商家佬會唔會想殺左佢

對住美國就互惠互利
對住中國就要不是中國照顧

條八婆已經痴撚咗線喇
攬炒囉啦

直頭應該取消埋聯繫匯率

要收返香港

睇死美國唔敢取消所以

哇屌你老母
香港所有野都係因為呢個關係法先有囉

條八婆幾時死

邱騰華同陳家強去商會比人屌到七個一皮
佢自己唔講比傳媒知咋嘛

駁唔到

真焦土就做野啦屌

推到1001都冇鳩用呀

取消左 護照免簽數量係咪跟中國？

攪大佢啦

港獨之母

快啲呀

你邊撚個

Btw等睇取消

成副嘴臉學足中共果套，痴撚線

柒婆帶頭焦土

等唔切啦 快d取消

講真對佢黎講有乜所謂，關香港人事咋嘛

就算取消關係法，一國一制，23條，佢做完咪又同屋企人返英國住，留個美好既香港俾大家

美國: 你大我呀

咁串

林鄭公開支持美國取消香港關係法

林鄭: 我就搵夠返大英祖國喇. 香港關我撚事呀?

留名等睇取消

中文版:

英文版:

胡志偉議員：現時在中美貿易戰的環境下，很多評論甚至親建制的商人也很擔心貿易戰會殃及池魚。美國除了會對中國更多貨品徵收關稅外，最終甚至可能會考慮取消其《香港政策法》。假如美國真的取消《香港政策法》，香港的特殊地位可能會動搖，例如美國可能會禁止某些高科技產品進口香港。屆時，香港作為中國對外連繫的角色將會大受打擊。又例如在民生方面，香港人前往外地公幹、旅遊及升學均可能受到限制。現時美國已限制內地留學生前往美國升學，我們不知道屆時香港的情況會如何。即使美國不會一步到位，而只宣布會研究《香港政策法》是否仍然有效，也會動搖投資者的信心，甚至引發撤資。因此，我的質詢是，特首在施政報告中只提到香港簽訂了多項自由貿易協議，加上香港背靠內地，已能獲得大量機會，而大灣區及"一帶一路"的發展亦會帶來很多機遇，但我想問特首有否評估，假如美國質疑香港的"一國兩制"已失效，繼而宣布研究取消《香港政策法》，究竟會對香港有何影響？

行政長官：主席，我希望胡志偉議員剛才的質詢是從香港的利益出發。對於今次中美貿易摩擦對香港的影響，商務及經濟發展局局長不斷進行評估，不斷與香港的商會討論，亦不斷推出支援業界的措施。因此，如果有商界人士認為我們今次並無提供很多額外支援，那是因為他們忘了過去數月來邱局長公布的一系列措施。按照我的管治風格，我認為該做的事不應留待一年一度的施政報告才做，讓特首領功，而應立即做。我手邊有兩頁紙，載列了邱局長在過去數月推行的各式各樣的措施，有些關乎香港出口信用保險局和香港按證保險有限公司，而有些則關乎降低擔保費、增加最高貸款額、延長貸款擔保期，全部工作正在未雨綢繆地根據評估進行。因此，胡議員可以放心，我們是會進行相關工作的。

至於現時美國政府往往作出一些單邊主義行為，我們對此非常有意見，因為我們是最支持自由貿易的其中一員，亦是世界貿易組織的立法會─2018年10月11日135成員之一。因此，對於一些據報會影響香港的事，我們一定會據理力爭。正如我昨天在記者會上提到，這些貿易和投資是互惠的。我們不是說從美國方面取得大量好處，而是彼此互惠。我們是美國全世界貿易順差最高的經濟體，現時有1300多間美國公司在香港設立地區總部、地區辦事處及本地辦事處。這些是香港與美國的共同利益，亦需要兩地政府共同維護。

以後cpu用龍芯

佢要封死習總個唯一通風口

民建聯支持香港獨立未

MR WU CHI-WAI (in Cantonese): But may I ask the Chief Executive whether she has assessed the impact on Hong Kong if the United States doubts that "one country, two systems" has failed in Hong Kong, and then announces the commencement of a study on repealing the Hong Kong Policy Act?

CHIEF EXECUTIVE (in Cantonese): President, I hope Mr WU Chi-wai is asking this question in the interest of Hong Kong. The Secretary for Commerce and Economic Development has been continuedly assessing the impact of the trade conflict between China and the United States on Hong Kong this time around. And he also maintains discussions with trade associations in Hong Kong and continuously rolls out measures to support the trades. Hence, if members of the business community consider that we have failed to provide much additional support on this occasion, it is because they have forgotten the series of measures announced by Secretary Edward YAU over the past few months. Adhering to my style of governance, I call for immediate implementation of necessary measures, rather than leaving them till the release of the annual policy address for the Chief Executive to claim credit. I have at hand two pages of information on the many varied measures introduced by Secretary Edward YAU over the past few months. Some of them are related to the Hong Kong Export Credit Insurance Corporation and the HKMC Insurance Limited, while some of them are related to reducing the guarantee fee, increasing the maximum loan amount and lengthening the maximum loan guarantee period. All of these measures are based on assessments and introduced to prepare for a rainy day.

For this reason, Mr WU can rest assured that we will take them forward. We have strong opinions on the acts of unilateralism currently done by the United States Government because we are one of the staunch supporters of free trade, as well as a member of the World Trade Organization. Hence, for issues reported to have impacts on Hong Kong, we will definitely stand our ground. As stated by me in the press conference yesterday, such trades and investments are reciprocal. Instead of reaping considerable benefits from the United States, we have been trading with it on a reciprocal basis. We are the economy against which the United States records the highest trade surplus in the world, and at present, some 1 300 United States companies have set up regional headquarters, regional offices and local offices in Hong Kong. These are the common interests shared by Hong Kong and the United States, which also require the concerted efforts of both governments to preserve.

侵Twitter、 U.S.-China Economic and Security Review Commission嘅Email我諗大家識搵啦

689 打飛機就叻

有d嘢中國嘅京官可以講，但作為香港特首嘅777 就唔應該講，仲以為口賤去示忠就得政治正確？
先唔講777作為香港特首，應該以港人利益出發（佢當然唔care)，佢老闆習近平係中美貿戰緊都仲要去表達香港嘅特殊性，777咁武勇係咪俾授權係香港關係法上去講鷹派說話先？
再者，支持港共執政嘅財閥好多都係靠香港關係法下嘅區別對待而係香港賺錢，777咁講影響到佢哋生意，遲早有反彈。

焦土之母

唔貼都唔知連登有字數限制

胡志偉段野個英文版我仲要Cut左堆英文先post倒

焦土撚唔識英文

777 : 美國只係一個幫過香港嘅契弟

柒婆咁撚串有冇用腦先講嘢
一陣搞到班雜種同支那高官冇得洗黑錢,班友殺咗柒婆全家都似

隻7婆未做特狗之前都已經痴痴地線架啦

出兵打柒佢囉
朱仔成話飛虎隊同美軍有得揮嘛

支持林鄭
林鄭根本係英國間碟，一齊收支那皮

Forward 比侵侵

其實777夠直接呀

唔係香港有好處而係中國從中獲得大量利益

香港無野好輸，cut撚左佢仲好
揮慧劍斬情絲

焦咩土
根本香港政府同中共自毀長城

原來最想害死大陸嘅係777
學嘢啦連登仔

痴條撚咩 班牛屎佬出黎踩兩下紙板 鳩叫下文鬥武鬥 條友就笠曬水
唔好講好打得 得都稱唔上啦

條柒婆串過穿山甲

呀皇上都震緊你仲唔知咩事仲要咁撚串諗住長皇上氣焰

講到尾又係話政府包底....但係完全無講到啲嘢出唔到入唔到或者唔俾入嘅問題

呢件事已經係上個月發生
不過事隔一個月咁多嘢發生
有無記者或者議員
會再問下林鄭月娥
睇下佢回答有無變呢
定係依然故我咁撚串？

雜種：

揾人po比侵仔睇啦

你蝦我大佬？
等我幫佢出氣啦

林鄭又出招

愈睇愈覺得777係專登 唔怪得習總都要比佢行先 送你一程

之前明明保皇黨嘈有人破壞關係法係整死香港，原來真兇係777

美國淨係科技出口管制，已經可以搞死你pccw， lenovo ，wtt 等既香港公司，it狗真係共享中國人的榮耀。。。

冇cisco juniper 賣，香港班csie 等食屎啦

帶埋錢大康攻打美國

俾資料出來send to trump la

笑撚死，全族死啦柒婆

反正我已全換美元

trump trump做野

我地香港人有中國撐腰都未撚驚過
林鄭好打得架

關係法入邊有最重要嘅技術協議
香港買唔到新科技嘢仲點值得投資？

呢條真係唔識政治
自斷後路,美國佬玩下個市香港真88

之前陳浩天去信美帝取消
你旗下班奶共商家佬話人愚蠢喎

上面已經中英對照+PDF link，咩資料都俾晒啦，想點用大家自己組織下

美國都係我d 靚

林奠邊係港毒之母
佢係連登仔大好友焦土派呀

呢條女真係
以為發埋呢啲女人脾氣人哋就唔會攪你咩
對方係侵侵嚟

香港政府既俠義風骨呀
好 取消

呢單係old news

好似係幾星期前垃圾會有人問佢佢咁答

原來成個月前，仲以為佢真係咁夠pot

夠膽識

柒婆心知香港攞少少大6攞多多

撐國貨，用華為

柒柒柒：那些洋鬼子竟想侵犯我大中華膠領土？
看我先割席斷交 看你如何是好！！

蝗國：強（肛）裂豬詞一國 兩制
厚面不雪了

侵爺： Who?

賤民無得揀就比你話要取消就取消，但一有大事發生佢地就第一個衝出黎屌你老母。

真焦土 香港之父：梁振英
香港之母：鄭月娥

謹此記念兩位無間道

有種未單方面取消囉

End game is coming】華爾街日報報道， 美國國會屬下一個負責檢視中美貿易及安全嘅委員會，建議美國國會指示商務部評估在科技出口的限制上，香港是否應被視為一個獨立的關稅區。作出該項建議的理據，是近日有多項事件顯示一國兩制正日漸被破壞。

#急不得 #慢不得

// Congress should direct the Commerce Department to reassess whether U.S. export control policy for dual-use technology should continue to consider Hong Kong—where controls are more relaxed—and mainland China as separate customs areas, given Beijing’s continued erosion of Hong Kong’s autonomy. //

[url

777真係句句奶共，689果陣係睇得出佢狼子野心大話精，777基本上除左奶同盲撐係冇第二句

咁撚串
真係以為大大好睇你咁

你好撚多身家咩

咁撚口硬 你妹仔黎咋

已轉曬美金，各位都準備好未？

港獨撚做嘢未？

柒婆真係成事不足 敗事有餘

軟件算唔算科技？
即係windows, office, excel 嗰啲

黎啦
唔好唔記得 688 同777 兩個都有外國護照
佢地會笑到最後
如果取消嘅話, 真係要諗辦法搞到班仆街高官/左仔 一齊攬炒

依條八婆真係好撚蠢
話佢智障都侮辱咗智障

最多咪比人炒魷 吹呀？

你條7婆都想上trump twitter?
唔好睇得自己咁高啦

女人真係唔應該做官，佢如是，葉劉亦是
德國條豬閪大大個版有樣睇

人地由小學到中學年年考第一

習大大: 林鄭你真係蠢過隻豬
岩岩先補完鑊你黎拆我台

有中共撐腰佢驚閪？

高分低能

佢啲發言、回應真心睇到人燥

對班賣港高官已經放棄
除咗等天收佢哋根本唔會令到佢哋仆街
但我想睇班廢中廢老同中產
揾又唔係揾得多過人係有嗰一兩層樓揸手就以為自己好打得嘅藍絲仆街我就最開心

林鄭得把口

就係中共唔想取消嘛

我知道係old news
所以咪問下
會唔會有記者或者議員
重新再問多次林鄭月娥
睇下佢個答案有無變

有毛有翼識飛啦

香港真係要獨立先做到支那白手套

期待已久

真正焦土派

你覺得中共唔知佢做乜咩

仲覺得做得特首會有自由意志?

取消左香港關係法，到時美帝唔再俾港元掛鈎美金，港元即時變廢紙

可能佢真係港獨之母

揸車揸劉馬車

佢有冇自由意志一件事， 但係香港大把爭住做擦鞋仔嘅人事實係唔知老闆諗乜嘅人多的是.....

中共知佢做乜， 但條7婆知唔知中共做緊乜先係關鍵

香港有大灣區cepa同一帶一路，驚你美國佬有毛咩

助攻

下屆可以唔洗出黎選

妖婦
搞大佢 睇你下場點

正
直接打殘香港嘅國際貿易同無得再做白手套
自以為好打得，睇下商家佬點反應 😄😄😄

仲有下屆？

支持林鄭
取消香港政策法

佢夠撚膽叫美國取消咩
香港d親中愛國商家佬第一時間出來屌鳩佢啦

未來十幾廿年剩係做支那生意真係收得皮

膽生毛

唯一徳政

好撚矛盾，既然係咁，咁你批評貿易戰做乜喎

侵tweeet侵

你大我呀.jpg

快d取消埋個掛勾 美狗休得係我地身上拎著數

咁撚串？就取消囉

港毒之母

仲有柒婆你d 靚話美國好重要喎

FACT 3 :

THE US IS AN IMPORTANT MARKET FOR HONG KONG GOODS

The US was the 2nd largest market for Hong Kong's domestic exports, accounting for US$470 million or 9% of the total value in 2016.
Hong Kong's major domestic export items to the US in 2016 included jewellery, miscellaneous edible products and preparations, electrical machinery and wearing apparel.

焦土： GOALLLLLLL

淋病肯定預計到會咁，所以用人工島藉口送晒啲錢返上去先

林奠並非從英國取得好處，理應全家取消英籍

班愛國愛黨嘅到時無得咁易走資

其實點解冇人去美國啲論壇串串貢咁用中國人身份挑起爭端? 用返大陸人啲口氣咁講野話美國要靠中國先可以咁繁榮

呢d好似d細路咀jel jel
比人一巴車落去先識驚

當自己邊位

美國關係法只是歷史文件，現並無效力

學啲廢老tone
林鄭肯撚定收咗美國佬錢

係香港做就安安全全有糧出
去美帝就有生命威脅 比你會點簡

串過馬撚

快 快來懲罰我

拉鳩條友，黎個大義滅親啦，滅自己威風
分分鐘收美國錢

最大得益者係支那

立即脫勾
香港人買樓嘅就子日可待

又批評美國政府往往做單邊主義的事，當局對此非常有意見。

香港商界應該嚇到賴屎

維尼：屌你，又畀你行先過，周圍冇人我對住你吠兩聲都可以，你唔好咁跣我呀大家姐

香港人去做呀

777先係做實事

好大既官威
比著689都未必敢講呢番說話
應該話佢有膽識定無腦？

成日覺得佢擦錯鞋 自以為好醒

共產黨講嘢係要反轉解讀

六四無死人
毒氣無害
貿易戰無損失

關係法唔緊要？

係侵哥面前你真係微生物黎
仲咁大口氣
中國人真係不自知
仲話儒教國教

好打得

係
我就覺得佢刷錯鞋
香港班商家佬同中共都多得佢唔少

官威？
諗起同 AM Chant(美國總商會) 打交道果時個樣

利申 政府中人

都仲有其他嘅，分化市民最叻，前幾日先借公屋上樓時間屌人反起人工島，但明明有地唔去收，仲要混淆埋填海同起人工島個概念，學共匪D批鬥技巧同衰野就學到十足

呢鋪 我撐777 取消啦

省市長對國家總統

上一個大尻侵侵嘅已經

正式宣報柒婆係反共小先鋒！

「好打得」原來係死撐咁解？

留返同侵侵講

好心就主動要求美國取消 唔好苟延殘喘啦

呢個時候仲咁得戚 以為美國玩玩下

佢後面班地產霸權多得佢唔少

新界圍村牛屎佬都打唔贏
去打美帝？

「好打得」係白痴華文傳媒講架之嘛
垃圾妓者

佢梗唔驚

話之你乜嘢 香港死 中國死

只需緊貼就得

又唔係香港人畀官佢做

習總up乜就up乜

其他使撚理佢

香港？中國？

估計佢心入面

香港係鄰城 中國係鄰國咋

仲抽離過連登仔

真心為香港

取消取消

睇你到時比人追斬

雜種同一衆支那高官多得你唔少

當年既港督都未有咁既勇氣去串外國，憑你一個黃面婆？

就快啲啦 串貢貢咁

美元？

支持

係咩 咁果時做咩咁大反應呀

777 奶共仲痴線過689

我就撐特首喇

霸氣盡現

支那上至雜種下至九品官咁多別墅股票喺香港
你玩到咁盡
應該退休都唔洗旨意去到英國嘆世界

取消咗香港經濟一定玩完

對侵侵要同激將法

林鄭根本是黃絲臥底

依鋪撐你呀！林鄭

正喎 快d 比侵侵睇

係就大大聲講
唔好到時衰左又唔認有講過

咁你姐係粗干預美國內政？

用

我地去老美使館搞示威

打倒單邊主義 香港順差太大 要對美國貨開500%traiffs

美國加息有冇問過香港政府？量化寬鬆又有冇問過？你知唔知港元同美元掛勾架
真係好有意見

根本一般人幾蠢都好，好簡單，唔答就得
偏偏呢d叻人會簡d最差既選項

特首帶頭大家識做啦

德政

若美國採取懲罰香港的措施，美國將會受損
講埋晒啲野咁似共產黨咁
香港最大贏家

呢個真

中共想取消就唔會低聲下氣
然後再搵條靚串對面？
剩係呢句話，美國佬已經可以借d依取消

原來係焦土派

之前有post話林鄭係港英派既臥底 本來我都唔信
但係而家真係要諗諗佢了

焦土派喜訊
攬炒 攬炒 攬炒

支持777 繼續賣港 挑釁美國

原來仲要係垃圾會講，俾顏色人睇都唔會係自己狗兜到講啦

梁振英係港獨之父，咁林鄭係咪焦土之母？

第一次咁支持政府

快撚d翻譯比侵侵睇

想睇777嚇到咀都木埋話當我冇講過
個樣

個意思都差唔多啦

快d send比侵侵睇

移民加拿大或台灣了

你唔好再害下個國家啦

777就係睇死班港豬英文差唔敢翻譯俾美國佬睇

阿生，你響咩時空過黎？

原來可以咁樣香港話取消就取消

中國有無拿到好處？

係要有政治智慧先會識得SHUT UP
填鴨教育下高分有撚用咩, 背死書

柒婆連cut有線都話唔到事啦

取消啦 取消啦

香港九龍新界無得避

快

吾家幼女有毛有液

遲下取消左班廢老又話一日最衰都係佔中

我d錢兩年前CAD:HKD仲係5.8X既時候就換曬做加幣

制裁班9官,凍結晒佢地海外資產
嚴禁佢地d子孫去外國流學

陣間因為你扮勁真係取消左
你條777落撚硬台
人地仲點走錢?

真。港獨之母

穩定？

冇好處你撚會掛鉤咩

家陣唔係翻譯問題

係連官方英文版本都有埋，都要等到有Template先識篤灰咁......

你條婆娘真係乜都唔識

乜撚野係非常有意見
係咪即係發窮惡屌人老母

成副身家轉哂羊 拎埋出黎

佢俾刁大大屌到short 咗

唔止美國，歐洲等等都應該從新review香港定位，係行緊西方民主定係中國式共產,如果係後者,要即刻要停止售賣軍警設備同高科技產品比香港！

Hong Kong is part of ChiNa

港獨之母
同洋蔥圈結婚啦

快啦
唔使等美帝架喎
驅逐美國人出境
再係機場整塊版寫住美國人與狗不得內進

果然係智將

佢肯定入到啦

被逼用中興華為
屋企個光纖modem就係華為，垃圾到呢 又成日斷線

第一次支持林鄭咁串
侵侵快做野
林鄭依家串你垃圾丫
俾我就唔忍喇

身家唔多更加要換
因為一毫子都輸唔起

呢條法案既存在已經係對香港最大既好處

原來林鄭委曲求全,曲線求港
一直挑動市民情緒,原來為咗呢條路

的確唔係香港拎好處嘅

畀盡你未省級領導人，人地國家元首啊，用咩身分批評人先

快點取消！
利申 地底泥窮撚，本來無一物

幾時組團反美

支持777立刻召見美國註香港總領事,表達中國人民要求美國即時取消香港關係法意願

樓市繼續gogogo

取消關係法啦

佢哋一家係美國有冇資產

OK，Forward俾侵先

如果柒婆真斷共匪後路
一定唔止落台咁簡單

利申︰支持柒婆搞到冚支剷

屌你做生意嗰啲比呢條八婆累死
你要刷鞋奶共自己上去含啦
唔好要香港人埋你張單，臭閪

其實呢啲都算係外交事務，777憑咩回應？

你條柒頭縮得咁撚快仲唔返你老母塊閪度？

成日懷疑 777 同 689 係曲線緊
做埋啲野完全唔係睇住時勢黎做嘅

拎著數個個從來都係你老細咋嘛

人係佢地揀既，啲生意佬仆街唔好喊，因果黎
香港人埋單都係抵死，個個寧願keep comfort都唔願反，都係因果

Sad but true,it is chi-na

以前成日有人話香港係醒目仔世界仔，真正世界公民，見人講人話見鬼講鬼話，雖然係公廁但可以食晒兩家茶禮拎晒著數，估唔到依家所謂世界仔可以咁唔識講說話

大家有冇諗過，取消之後
香港會被視為中國地區
視為共產主義而非資本主義
所有傳媒節目、音樂、動漫、遊戲
全部都歸納入中國地區
順理成章被中共文宣部監管

侵侵作為商家佬
無理由唔明白香港經濟體系獨立於中共
取消香港關係法，制裁香港
即等於幫中共統一埋香港經濟體系

取消埋酷刑聲請

呢個係咪林鄭下任以黎最多人正皮既post
真焦土

啱喇 直接啲叫美國取消啦！

你講嗰啲嘢，就算唔取消關係法，支共都可以做嫁啦
你估而家支共要求蘋果將香港icloud納入雲上貴州，有人阻止到咩？香港傳媒而家唔奶共咩？
根本而家保障緊香港嘅唔係關係法，係香港對支共仲有利用價值
而最需要香港關係法嘅就係支共，對普通市民根本冇影響

trump trump份人………

啲商家佬

咁撚臭串 去Twitter搵侵仔玩先

港豬：淘寶終於可以包郵了 wow

而家係全世界幫中共恰鳩香港呀
咁都仲話好，連美國佬都幫中共統一
咁攬炒法你真係想見到
而家唔係煲劇GoT俾人滅咗個house
係直頭冚家剷埋你，連少少種都唔俾你留
中美貿易戰點解要搞香港
係制裁就直接制裁中共
凍結晒所有中共在美嘅資金
趕晒啲留美學生返支那

而家咁做只係搵藉口搞香港
跟本所謂制裁，倒頭嚟就係幫中共
果然冇睇錯，侵侵個女同中共有生意
個孫都學蝗語，根本骨子裡奶共

連登最愛一拍兩散

@Marco Rubio
@realDonaldtrump

佢真係唔識過wo

咁就快撚啲取消啦
都無好處唔要都罷喇
香港有中國有大灣區就得啦

快啲sd俾侵侵

用下你個腦啦
美國依家因為香港已令制裁中國既能力失效
點解唔可以搞埋香港？
唔好用埋啲咩中共最開心既白痴論點啦
現實係香港已經係美國大戰略既漏點，補漏係好正常
相反你講到侵侵咩投共好有可疑

係美國同香港一拍就散
唔係香港同中共一拍兩散
以陰謀論嚟講，侵侵係中共通過俄佬
放係美國嘅間諜
口講制裁，實際上幫中共統一
777用多年來冇受惠嚟轉移視線
實際上係名正言順用共產換資本
唔好以為制裁香港會搞死支那
侵侵轉個頭就會妥協
關係法就殺咗，中共依然untouched

唔信就算，我唔會同你哋一般見識
到侵侵現形嘅時候唔好話跌眼鏡
條路自己揀，仆街唔好喊

上下帝吧知乎睇下D小粉紅用咩語氣講野
照搬就得 差唔多係人類最惡劣

係中國丫嘛

你估佢會唔會/得唔得閒睇一個芝麻綠豆嘅地方官，對議會既廢up

而家至知到原來關係法在佢眼中咁垃圾

八國聯軍 中史只提火燒圓明園
不提慈禧自己同人宣戰先

抵撚死

支港一家親丫嗱

原來通俄都唔止
仲有通中
咁辛苦選到做美國總統
係為左幫中共統一香港
香港係習帝上台個陣先變差
真知灼見

小心得返一個國家可以去呀

垃圾侵撚夠膽取消咩 香港喎，Hong Kong喎，國際金融中心喎，東方之珠喎，美食天堂喎，亞洲四小龍喎

教育問題

拎住特衰護照連支那境都入唔到，完全係CNO，仲衰過BNO

侵係通中嘅就統一埋台灣啦戇撚柒鳩
支共要統一香港嘅話，洗乜驚動到美國總統呀？
直接宣佈拆關都仲得啦
點解今時今日香港仲未變廣東省香港市，係因為支共仲需要利用香港
如果真係取消關係法，支共肯定驚撚過你

冇左個聯繫匯率，香港即死

垃圾侵，我地林鄭未京過

佢真係一啲政治智慧都無

林鄭先係真焦土撚

香港唔係因為習帝變差
係中共一直都想香港變差
只係習帝做得肆無忌憚
侵侵之前冇美國總統搞事
係因為諜戰唔成功
俄羅斯可以影響總統大選
就證明咗出現漏洞
侵侵肯定係假右傾
唔信就算，唔洗爭拗

香港冇咗國際地位，冇咗美國同埋美國盟友保護，一直都係中共最想見到嘅結果
習帝一直叫人學習港澳，就係將經濟發展copy完就放棄香港
台灣始終有政權，要搞一定係搞香港先

唔識分共和黨同共產黨？

林鄭高掂7呀。樓爆有望，上車補望!

有冇人翻譯去俾班鬼佬睇下我地最大粒果個幾撚臭串

關係法一取消 你估香港人會點做？
等你擦鞋擦得咁爽

幾條傻鳩去領事館打卡你地就j到行一行
而家臨鄭做實事你同我講仆街唔好喊？

無撚野呀你地 身為本土愛港人士應該一條心撐林鄭發言 盡快取消關係法 令中共無走資渠道而崩潰

知唔知咩係間諜戰？
堂堂美國總統大選，竟然可以俾其他國家影響
你唔覺得有問題？
仲真係咁天真，覺得美國只有兩黨？
兩黨入面有幾多間諜？
兩黨以外又有幾多勢力？

唔好將政治睇得咁簡單

取消左分分鐘連特區護照都無人承認 要攞支那護照
無bno 既含得撚啦

有支那五毛認証，大家識做啦？

批評美國政府往往做單邊主義的事，當局對此非常有意見

一個區區地區首長去批評一個國家政府
你咩新絲蘿蔔皮啊

但又唔敢批評宗主國

完全係種二打六叫囂角色

又多一隻弱智

連登仔真係好幼稚
以而家受關係法保護嘅現況
去睇將來冇咗關係法
覺得冇咩大不了
覺得焦土重生

係唔係睇CCTVB啲劇上晒腦？
而家係美國同香港割蓆呀
你估剩係冇經濟咁簡單？
一割咗，全世界都將香港視為一國一制
到時你再講句Hong Kong is Not China
都冇人理你
台灣唔受國際承認，但人哋至少真係有軍隊有政權，香港呢？咩都冇呀！
焦土完重生？

唔信就算啦，我真係唔想同你哋一般見識
鍾意話我五毛就隨便話
反正標籤人係中共最鍾意嘅手段

我話不多，就那一句

講得出做唔到正仆街!

777似有心搞串個party

今次真係林鄭或成最大贏家

班廢老，商家佬，政府日日提住不可分割
依家可以得償所願不知幾好
有咩問題？

知唔知其實影響其他國家選舉真係所有國家都有做
只係響美國做既係俄國就特別敏感
同埋因為佢係某程度既不信任國家所以先會特別查
成日用高高在上既口吻講既做乜鳩
真係以為自己識好撚多野？

要譯返做英文，有冇人英文好

依家有咩分別 ?
大部人已經覺得甚至認為Hong Kong = one of cities of China

好撚串

重唔重生其實我唔關心
只想睇到香港班廢老廢中仆撚哂街咁就ok

完來取消關係法嘅決定係連登議會，明白曬

你嘅見解非常獨到 非一般嘅見識 同埋政治觀

我就當你講嘅係真
但你要記住所以野都係你支那港共做成
dq 又係你港共搞出嚟 馬凱人又係你趕走
我唔知幾時連登變到咁大影響力 原來777都係聽呢度啲意見做野
好啦依家唔通連登仔講2句話唔好搞關係法 777就即刻道歉話冇講過
你要記住依家係香港邊個最撚有權搞呢啲野出嚟

一定係連登仔啦

原來取消關係法嘅決定係連登議會，明白曬

你嘅見解非常獨到 非一般嘅見識 同埋政治觀

agger
前面一大堆人係到幸災樂禍，同想自已屋企被人放火燒有乜分別?
真心唔明點解可以有咁多連登仔想自已家園被毀，究竟依班係所謂焦土派定係扮焦土真五毛，一心想香港死

香港係應該死喎

原來連登有投票權選擇取消關係法

連登民意主導美國

有班賣港高官送香港一程你估我哋啲普通市民想㗎

係度想有撚用呀
係咪係度講句唔想取消咁港共就會聽你講諗低威
原來連登咁撚大權力

未支爆 先港爆

連登仔仲咁開心

對我無乜影響
窮撚無機會死出去

下，投民建聯果班咩黎？果堆又係高官？
佔領果陣問民主可以當飯食又係高官？
日日屌人廢青果班友又係高官
愚昧既民眾導致一個地方末落係正常不過

唔港爆 支永遠都唔會爆

其實唔開心㗎 不過班仆街唔見棺材唔留眼淚

淋病應該收到風好快取消，所以攞翻個彩

侵侵最憎比人大

咁又係喎 唔知個米水比咁醒又係投邊面呢

佢個仆街自己啲錢樓放哂係英國，香港經濟幾撚差佢緊係無所謂啦屌妳老母。

見法國歐盟單嘢就知侵咩性格

官到無求膽自大

I can’t agree more

你返去睇海賊王啦 呢啲嘢唔到你FF啊

好

我認為你返去睇海賊王

港唔港爆唔到你決定

習總都唔敢講嘅野，777 都夠膽講

人地就係因為香港關係法先當香港有別於中國同俾國際地位香港

講啲阿媽係女人嘅後果就以為自己見解好獨到

果然海粉嘅水平都只係咁嘅程度

又講唔出點先可以防止呢件事發生 笑死

完全係港女講悔氣說話 tone

咩係海粉

犯婦人真係犯婦人
歷史罪人

海賊王粉絲／死忠

睇下香討班人
真係唔識死

香港死左 五毛都冇得你做

咁你有冇咩方法可以防止到美國會取消此法嘅意向？

海粉分析力咁強冇理由諗唔到嘅

港官頭腦一熱話脱勾
全香港所有銀行存款即刻凍過水
幾千萬得返幾十萬
到時真係地盤佬好機會
所有人返到同一條起跑線

辛辛苦苦幾十年
一夜回到開埠前

股市冇影響wor

轉達比trump trump聽

笑唔笑死人

所以話child登就係child登，垃圾特別多。

傻撚左，狗伏主人勢就話姐，宜家你主人俾人打到死狗咁都仲咁惡

其實佢知唔知冇左關係法，到時香港地位不保，佢老闆會冇左塊大餅
對美國黎講，包圍網根本唔包香港，最唔想香港死嘅唔係美國，係大陸即係佢老闆
唉點解人地啲官咁有政治智慧，香港呢個水平就街市阿姐咁

都唔撚明條撚樣明唔明香港繁榮既原因係乜
就係產業嚴重失調偏哂去金融地產
港爆實現到既話都仲好
可以重新定義下咩叫成功
比班靠呃靠埋d仆街方法跑到條數既死sales
話翻比佢地聽佢地以前賺咁撚多錢唔撚係佢地醒目
而係佢地食撚正d水先上到果個位
當一爆 呢班柒頭banker一定係死先

侵侵：夠膽大我？你條7婆簡直冇有識死

你都on9
取消左啲錢點樣經香港走出去呀
話你無撚腦真係無撚腦

全世界最單邊係中國

曲線支持支爆

睇邊部分既大陸佬啦
雜總一定想架啦
反正佢都第一時間走左資
支那點都好都威脅唔到佢家族
無左關係法仲好tim少左比人走資既方法
但班商家，中產就慘d
特別係有d錢而又知共慘黨幾仆街果班
到時連香港銀行d錢都可以鎖埋走唔到出去

快點取消

侵侵，what do you think about 777’s speech?

依家都已經唔提「香港繁榮穩定」
變咗「自覺維護國家主權」

依家班連登仔估錯晒
大陸真係認為香港唔再重要
維護獨立性起唔到咩作用 不如食咗佢好過
班官鬥快賣港 邊個賣得多就升邊個官
習總嗰句「自覺維護國家主權」講俾邊個聽呀？
係講俾警察、執法機關、法庭、DQ主任聽呀！
財金體系擋到幾耐？

好快大家就唔使返工

因為雜總都個好多仆街靠香港走資
而佢自己個派系就安全走哂
仲唔過橋抽板唔撚比敵對派系再用香港走
成個支那只差香港未鎖
鎖埋香港呢個位 雜總就可以同全國人民講
大家一齊共存亡咪洗指意做走狗
到時點爆點死個社會關佢撚事
反正佢實有方法潛水走人

on9嗰個係你

習總就係唔想啲錢流出去呀屌
最好全部困住晒喺國內推動內需
如果唔係外滙流晒出去就認真收得皮
香港呢個漏洞遲早要塞

講左好多次
要
自力更生
間中食下草
清腸胃

雜總自己走資肯定冇人夠膽敢話佢
但肯定任何一個國家主席都知 錢漏晒出去 是唔掂的
數額大到咁一定要截住
大陸依已經好嚴格咁外滙管制
香港班狗官跟住係遲早嘅事

所以班柒頭仲話唔會真係搞笑
777係重視佢一撚定唔會亂講野
因為咁樣外媒一定大造文章
而且一定知道上頭意願先會咁講
企錯邊都影響佢將來條路點行
佢眼見貪曾都咁樣
就知得罪上面一撚定無運行
所以從佢既反應都知支那其實都好想搞鳩香港
而且香港個重要性比起以前真係細左好多
落埋閘控制埋資產流動就更好
玩埋北韓果款咁

做咩唔賣埋層樓

根本所謂焦土派一係真心膠一係五毛

咁不如特區政府主動向美國申請取消啦

煲撚大佢

班柒頭最識噏咩：玩死香港班大陸人會造反
實情根本十劃都未有一撇，全部喺度自己打晒飛機
箝制越嚟越緊，執法權越嚟越大
已經快過晒你所有造反迹象嘅發展速度
好快電子識別、大數據、同社會治理體系就開發成功，你班賤民就一世永不翻身
呢種寄望本來就好虛無飄渺
仲有一種寄望叫不切實際
就係相信大陸會放過香港，唔會咁過份，搞到咩天怒人怨/國際介入就gg云云
大佬，依幾個月眼鏡碎仲未跌夠？
大陸人冇飯開，會推翻到共產黨，共產黨先會叫做有dd顧忌
香港人冇飯開，關阿爺習總撚事？ 你香港人又冇交稅，又推翻唔到共產黨
就算香港變臭港，足以搞到大陸人要食榖種，阿爺習總都未稀罕過，有槍有公安武警鎮壓就得，最多出動解放軍。聯合國譴責？who gives a shit？你幾時見中共俾國際輿論開名鬧？
何況香港根本就冇咁大能力影響到國內

焦土派唔真心膠，班狗官會放棄賣港？

別講笑鳥

班狗官都係任期完拍下個屎忽就走
從來都唔洗負責任
從事賣港從而令佢地有私利 不知幾樂意

你打呢句嘢果陣有冇自己笑咗出嚟

驚又點
7婆自己搞出黎

搞清楚乜叫焦土同焦土係為乜先喇傻鳩

雜種一向都睇香港唔順眼啦，幾多貪官用香港洗錢你估佢唔知咩？反正佢同佢自己嘅人已經安排好晒啲錢走晒，搞冧埋香港，正式行一國一制，佢又小個眼中釘

你哋又知習種啲資產走晒咁犀利嘅

洗黑錢班人vs習大大 呢鋪睇下邊個勁啲啦

就算走咗資去歐美，當地政府就唔識抄家?

好啦 係人都知中共對內係巴閉 香港冇一國兩制係人都知好嚴重

咁中共對外呢？你唔使諗埋㗎？冇咗香港關係法中國重可以日日贏？

幾時走都得喇

要當長期政策睇
因為冇可能返去老懵懂嗰個年代，你好我好大家好
死咗一個on9仔都好 北京都已經唔會再有人可憐你
自己香港自己救
要爭氣、齊心少少，香港嘅前途就少一分黑暗

中國要「贏」邊使個乜撚嘢「關係法」
你會唔會天真咗啲

串撚過侵侵

林奠最近high大左定點呀

無腦，香港即時會有好多高科技產品無得入口，將來可能連PS5都無得玩

咁撚串 取消係不久後會發生既事
我都係快啲簽多次Visa先 唔會遲啲有排搞

聽日股市一開你就知

好呀 有種玩大佢呀
香港人三大支柱 工作 股票 樓價 同一時間無晒
到時中國你都唔好得去邊 香港死中國死 你求仁得求啦

利申BNO外國學位IELTS7半專業

林鄭 我返去英國搵老公 一家團聚
BNO 撚

中國有呢

如果香港關係法轉左人權民主法案
你估班高官唔會俾人制裁咩
777係第一個中招呀

維尼本綠卡比侵侵收左
睇黎都要跟林鄭避走英國

香港西九 港珠澳 人工島

有邊樣野唔係破壞緊香港
仲有鳳凰徑條毒蛇
每日150 新移民優先
香港政府係有邊一樣野係幫緊香港人
好啦 快d取消 等習總接管
以後得公安 無警察

乜大陸啲錢仲要經香港走出去咩
知唔知咩係改革開放
改革開放 = 合法洗黑錢
香港一早已經冇咗地位
俾中共copy咗香港嘅經濟模式
上海嗰啲大城市過晒香港頭㗎喇
要怪就怪特區政府，咁多年嚟
專登搞大白象，送錢俾大陸

冇咗關係法，美國產品減少供港
之後其他國家都會效法
到時啲外國貨照舊俾自由行掃晒
香港人想買外國嘢都冇
大頭奶粉就大把有得你飲

咁鍾意焦土
到時唔止你呢代人見唔到將來
連你下一代再下一代
都唔會見到香港重生
做衰香港只會令香港大陸化
唔會搞得衰大陸
係單方面自毀城牆

咪係，講到好似做仆街無後果咁，
仲可以去埋人地度逍遙快活
睇伊朗俄羅斯都知，
根本對呢啲個人有哂名單

即係話取消香港政策法
對香港無咩影響

咁關香港人乜撚野事呀
香港搞成咁咪又係中共造成
講撚到連登仔有份話事咁
美國國會話事架，唔係中共搞串個party會咁？
成日走黎屌連登仔
痴夠未

侵:既然大家都冇乜影響咁就取消佢啦

美國仲係民主自由國家
人哋有petition㗎
就算係國會話事，都有幫香港嘅議員
你估好似香港立法會咁咩
而家係條7778婆想用 “冇獲利”
去洗香港人個腦，等啲人覺得關係法唔重要
但事實上，咁多年嚟香港都係靠關係法保護
冇咗關係法，肯定大把國家割蓆

緊係啦有事就跟佬跑返前老闆英國到嘆世界 試下係英國表示取消林鄭一家英國身分 即係秒跪啦

你都戇鳩
香港關係法係用黎保障美國既國家利益同商業利益
你可以用影響民生去游說美國國會唔好取消
但終極考慮都係國家安全
依家美國開始認定呢個法例影響美國國家安全同利益
取消係好自然既事
唔好把自己看得太高，洗香港人腦根本唔會影響任野
美國有機會用民主人權法案得取代現有法例
但出發點一定唔係咩保護香港人
唔該你諗清楚個論點先黎講
唔好吹得就吹

咁你屌連登仔做乜

當局係咩局
政治局?

啲柒頭好似講到「連登仔想取消關係法」
美國國會就會取消咁 又唔諗下人哋會根據咩而去決定

馬凱簽證單嘢一定係連登仔搞事啦

佢想話連登仔開petition叫人取消掛
但係支那無搞事既話人地點會take呢個建議
講到無人提就唔知咁
唔知佢戇鳩定佢當美國政府所有人都戇鳩

即係由得中共喺香港破壞一國兩制
只要冇人出嚟petition 美國政府就唔會知

佢嘅邏輯係咪咁

係啦
無人提 問題就唔存在啦
最衰連登仔成日提條法 搞到美國依家做野
由得個漏洞存在咪好囉 我地繼續有得freeride

呢啲攪到有錢佬既野都敢玩

咁中國贏咗未

你FF完中國好強大完未 不嬲中國對外碌撚嚟
而家都搞唔掂 冇咗白手套香港 重有勝算？

重未計 取消呢個法之前 去行人權法案進行制裁

經濟好時

飯民r完比稅務優惠比中產再全部人反派錢
d100 支持政府出古惑踢香港人出公屋輪侯冊, 廢老森一比phone in 質點解唔同時對大陸人從嚴,立即扮去廣告cut線
再講,經濟好香港公司一定唔會分比基層員工, 更無可能係股市樓市獲利

因為飯民支持大陸人abuse福利,香港基層近十年都係食屎
焦土就係食屎有中產陪

同埋大把野一向唔撚直接賣比大陸
外國公司要先拿出口許可證賣比香港白手套公司再轉大陸

呢類野通常係生產工具或重要零件,無左立即死

賤種會員米水比扮傻?

呢班人唔知有咩居心
講到衰既係美國同連登仔咁

最大聲屌焦土係d100
5毛假acc又最反焦土

證明都係有路

中共最驚焦土, 大家識做la

講緊沙士拿綜援都有千零
庫房未燒盡一定唔會cut,仲有公屋比

係果d 未捱過的中產頂唔住姐
班人最興扮high class 去買幾十蚊杯野飲
仲要飲兩啖唔要,一日loop幾次

因為習大大話香港係有不可取代嘅地位

班五毛當然收到指示反焦土啦

基層生活一定係影響最細 影響大嗰班咪投建制嗰堆垃圾

美國可以評估香港有冇工廠需要零件
再決定輸唔輸出零件去香港
咁樣唔會違反關係法
因為係按香港實際需要決定
所以根本唔洗取消

同埋你講清楚咩嘢賤種
我冇鬧你，你用呢啲字眼係咩意思？

【A1要聞】京侵蝕高度自治 美國會倡限高科技輸港

d100 比人phone in chok到原來係支持政府改公屋輪侯制度踢香港人走

phone in因為真係觀眾或者係黃絲真心膠打上去
班廢老無文照讀成日自爆

我其實唔太同意你
因為所有黃絲中產的政策主張都係唔會益基層,唔分政治立場

點解唔搞鳩中共之餘又封埋佢對逃生門

個人嚟講恨不得成個香港冚家鏟添啦，

你幾時有種香港keep住有關係法中共喺香港身上攞唔到資本嘅錯覺?

美國國會係因為好多公司經香港轉貨返大陸
先至提議取消香港關係法，取消後冇香港配額，只有中國配額。即係原本係子母公司，盤數分開計，改政策後就合併埋一齊計。

我講嘅petition，係指你有權提出簽名運動，去逼國會討論 “正視香港人權益” 或直接討論 “否決取消香港關係法” 。

取消香港關係法，唔係保護香港嘅行為。若果美國認為中國無履行一國兩制，應該向聯合國動議，中國違反中英聯合聲明，喪失對香港管治權，還香港獨立公投權。

係就快撚D

我冇呢種錯覺
我只係知道，受關係法保護
香港先可以有獨立於中國嘅貿易配額
冇咗關係法，以後美國出口只有中國配額
香港嗰份就你自己問大陸攞

so? 講真香港得益嘅永遠係少數人，依家爆鑊喇就叫平時被揸壓開班人一齊團結守護少數人本身嘅利益?

我睇完你大部份言論我相信你唔係五毛,所以我覆你｡我想講就算香港保得住個國際地位得益嘅都只係少部份人，而香港冚家鏟嘅話，係,大家都會生活差咗，但依家已經過着悲慘生活嘅人真係冇咩好輸，見到之前不可一世班人一齊過悲慘生活會更覺心涼，更顯得呢個世界係公平嘅

更何況香港嘅住屋問題某程度係因為香港之於中國嘅特殊地位，香港被人打回原形其實對個人嚟講未嘗唔係一件壞事｡

我只係怕到時啲大陸產品
可以更加名正言順咁供港
到時真係日日飲大頭奶粉

咁講丫，就算依家香港嘅奶粉質素好，香港呢個環境下我又點會生仔?

除咗奶粉，仲有好多其他嘢
最簡單，你上Apple用iCloud
而家仲係香港地區
冇咗關係法，Apple可以將你併入中國地區
到時買嘢俾錢都可能因為處於中國地區
而強逼你用大陸實名付款方法
總之，對香港嚟講，係會有好大轉變
變得更加切合中共想要嘅香港

真係取消之後都唔關佢事，呢班妖魔鬼怪有哂外國居留權，最後揹鑊嘅只係我哋呢班星斗。

最多因為佢，洗黑錢嘅地方少咗個，到時話唔定清算果班入面有佢個名啫。

睇完呢兩日刁刁講完嘅嘢，睇嚟佢終於發現呢個未必係對最有利於中共嘅香港，

想要同客觀嚟講有利係完全唔同嘅

中共基於傲慢同無知將香港變成一個佢想要但事實上對佢不利嘅一個城市，如果咁都可以過到關冇事真係天無眼

唔好咁灰心，你仲有黨呀

On9 而家唔夠名正言順咩？
早幾年已經為咗中國蔬菜改重金屬標準啦

呢個post係咁屌人焦土嗰班都唔知做乜鳩
唔係諗住歐美會繼續做水魚比中國借香港過橋攞著數呀嘛

而家歐美肯正視問題，香港仲有得救
香港前途最暗淡嘅時刻，係國際社會扮晒蟹話一國兩制運作正常嗰十幾年

係咖啦，鬼叫樓價咁高人工又咁低，仲要見唔到上位嘅希望，而家就係唔抵得班地產佬作威作福，吹啊？

內容有道理⋯⋯

但爺你老母

成班傻仔五毛係度屌我地玩攬炒
有撚用咩
你估我地係美國高官咩屌你老母
反完我地都改變唔到美國對香港嘅睇法架啦
而家係垃圾支那同港共搞到咁
唔係我地係連登up幾句所以美國咁對香港啊on9五毛

5毛係咁撚驚就快啲寫信叫侵侵唔好取消囉
不過你地班賤狗咪係想勾結外國勢力

其實林鄭而家係咪可以反手鏈住中共春袋

班傻仔當左連登係香港最高決策人啊
佢地林鄭做乜都當睇唔到 總之就係冇權冇勢既你地衰

一 齊 死

講呢d真係痴撚線 你主人（中共）都未敢出聲 輪到你隻狗出聲？

講到好似我地搞死香港咁
支那唔帶頭咁做，班狗官唔個個賣港
侵侵真係屎忽痕無啦啦走黎搞鳩你
班五毛真係唔撚用下腦

五毛幾時有用過腦

美國間諜

收上頭order做野啫，點會有獨立思考？

取消吧！

香港死唔死 有咩所謂
最重點係死因係乜
唔該認鳩清事實先
香港死係因為班撚樣賣港啊屌你老母

香港的確唔少人唔肯丟掉幻想，
以為仲可以維持現狀

最搞笑係 焦土講睇法都要比佢地屌
仲緊張過自己老母比人屌咁款
睇到都覺得好笑
宜家處境係
美國想借香港搞鳩支那
而支那都想封香港呢個走資逃生門
支那d富豪級人物被殺既殺拉既拉
基本上無私營得國營
呢個時候香港根本就係一個用完既condom擺係度
有事唔洗止意支那會救
而且777呢班賣港撚仲好樂意送錢比那

土耳其埃爾多安

五毛出盡力 學下你腦細咁打得先啦

今日啲五毛消失晒

屌 想睇
有無link

根本而家五毛想將罪名推落香港人到
等人唔記得真正罪人係共產黨

Starbucks, apple, Google, 我哋畀佢嚟做生意仲唔快啲多謝林鄭

屌人焦土嗰班囉

入定美金同實金同午餐肉

good, cancel it

最後贏家

而家大陸想和解，林鄭想撩交打

佢話自己好打得嘛

退休跟老公返英國

拒絕使用美國產品

冇問題，美國做完英國跟

林鄭曲線港獨

七個字
「佔了便宜又賣乖」

五毛幾時有過腦？

果「米乜鳩」麻

取消咗佢仲可以翻英國梗係唔怕啦

其實劇本係要香港死、咁唔先至諸死地如何可以後生？

脫勾啦屌 咁串
即刻死呀

年輕一代真係輸無可輸

無vd2處咪cut左佢羅

香港市長串撚過國家主席

淨係確立香港有根本區別於中國，已經係極大得益

仲話無乜利益

林鄭: 未驚過

利申賣緊港執緊包袱

香港關係法 完喇！
一國兩制 完喇！
香港基本法 完喇！

呢段說話係真係出至777
定由中共講嫁 口吻似中共多啲喎，都係口交部範文。

我仲想用facebook whatsapp 最重要係google呀

林鄭你憑乜撚野批評美國

立法會有晒紀錄

你自己話呢?

POST 左去外國傳媒未姐

劉業強指香港回歸多年不應再設邊境區 批涂謹申說法「唯恐天下不亂」

香港市民如果有能力改變今日呢個獨裁政府

今日唔係香港人愁緊

係共狗五毛愁緊啦

國際城市呢個地位係由港共殖民政府玩政治玩到敗左出去

全香港人有目共睹

快啲搵人譯做英文post 上Twitter 比trump睇，取消左佢啦

唔駛國會架，侵侵有權暫停執行。

轉比侵侵twitter睇

唔止香港啦

究竟呢班支共港共冚家剷搞死香港為乜

我英文屎囉

777好波

表面奶共，實質焦土。

佢無講錯，最多好處係中共拎左

777快啲制裁美國

全家攞英國戶口

屌你母仆街死

你講得啱,依家驚就係個班擦鞋瀬共，－日到黑想辦法欺壓打工仔既商家,蝕錢固然唔分比你,揾到時又話前景不明朗求其加少少連通脹都追唔到,仲攞你ｄmpf黎對沖,加兩日待產假仲話你連—日都唔應該有,打完風無車返工又比人扣錢.

大部份香港人已經無咩可以再輸,變返中國其中－個市亦無壞，香港無左國際上特别既地位時,大陸人亦唔會再有興趣移居過來,房屋問題好快解決。

我都想大家一齊冧，可能有機會買到樓
同埋而家太唔嗲唔吊，不如一係0一係1

合理

四個男人？

美國同英國同一口徑，到時佢老公比英國趕反嚟就好笑.....重諗住退休［返］英國吖嗱

佢個仆街仔去左小米做

小米轉頭去英國賣機呃錢, 比英國佬斷正

全家都係仆街黎

如果美國佬制裁777就好笑啦。

其實港獨就係香港人世界仔性格既極致
可惜唔多人睇到呢點

呢單野唔止於Trump
而係兩黨層面到
某程度係兩黨共識

其實對普通人都有影響
只係最傷果個係高官同權貴

講多D
點斷正?

e頭話一國兩制好成功 果頭又回應外交問題
其實你到底記唔記得基本法寫明外交唔關你事既呢？

取消關係法既實際意義係宣布特區政府為非法政府

取消/修改關係法係保護香港既必要之惡

似乎連登好最驚取消關係法啵

猛咁大呀777

777 ho ball

你口中果班有競爭力果班人
根本未意識到發生咩事

你如果係求生
最好既做法做係迫佢地切身感受下

若然你本身身處呢個階級
咁即使大亂，你亦會係返果個階級到

有特供，怕什麼

咁撚串 柒婆 有種立刻取消

幫林鄭轉達俾侵侵知，香港要求美國正式取消“香港關係法”，香港事務乃中國內政，外國不得說三道四

快撚啲啦屌

想睇撤資

加上最近英國變臨Briexit危機, 英國當然想要番香港.
美英同時合作, 取消關係法+宣怖違反中英聯合聲明, 已經夠哂理由攞番香港.

剩番的就係睇 (呢個係其中一個劇本):
1. 南海問題美國開中共片時, 英國就會/想搭順風車收番香港.
2. 當1發生/醞釀時, 麻煩香港人今次唔好再"大中華毒"上腦, 美/英軍來時香港人主動D帶路, voice out 要脫離支那呢個邪惡宗主國的意願. 做番正確的選擇: any choice but no 支那.

老美直承強姦了港女

千古罪人

林鄭講得好

會唔會ff得太多 兒登仔成熟少少
美國同中國都有核武器
常規軍用嚟打下中小型國家就得 同擁核大國真係攬炒咩
美國同蘇聯冷戰咗50年都未打(局部戰爭就算吧啦)
點會為咗香港同中共打